男朋友成份糧畀晒我，我決定買份禮物獎下佢！！🥰

想問下巴打20頭嘅男仔鍾意啲咩㗎？

另一個男仔

天下間你最懂男生喔

Bb

買層樓啦

*jip*

thx

梗係買 「超級我 」 嘅SS18單品

好撚賤

easy

你老母有無閪？

嘰嘰 *jip* *jip*

送佢一個BB

unq

想要返自己份糧呀
屌你死臭閪！

獎條女比佢 唔係你

u no him how u know?

點解

咁你上黎問乜春呀
俾自己個閪臭到傻咗？

香^-^

用人地啲錢買佢可能唔中意既野比返佢？
咩邏輯

我買嘅佢就鍾意

唔屌你以為自己好撚型

mk song

也許相戀很難

好easy

怎麼辦 要單戀都難

吹氣公仔

你收聲啦

蕭芳芳

cheap

吹？

吹咩先？

邵音音

咁你仲係度問黎做咩

鐘聲吹起歸家的訊號

曬命

上頭香

wow